如果一個事不賺錢，他就不可能持續，這是基於財務、市場及商業上的現實。

我不敢相信這對一些人來說是個令人震驚的消息。